朋友個b岩岩出世無耐 去探佢

一見到個b我照傳統話個b好醜樣呀

佢老婆竟然屌鳩我：你點可以咁講野架！

你識唔識野

見樓主以為自己好幽默
開咗呢個戇鳩post
不過無人理佢 換嚟嘅只係好柒嘅自推
見樓主咁可憐 我唯有做下善事
幫你推等多啲人睇到樓主有幾戇鳩

掉轉我讚個b
又有八婆話唔得痴撚線